[突發] 香港補習老師 涉嫌威迫4名14歲學生口交手淫被捕

一名來澳擔任補習社導師4年的35歲譚姓香港男子，涉嫌威迫多名本地男學生進行口交、手淫，司警調查後於昨日（19日）下午在筷子基某補習社將該名香港男子拘捕，並會以強姦、性脅迫、及對兒童之性侵犯等多項嚴重罪名對其作出起訴。

案情指， 前日（18日）凌晨一名本澳男子帶同其14歲兒子到司警局報案，指其兒子被補習社譚姓香港外僱導師威迫進行口交，原因是譚某得知被害人隱瞞家人拍拖，以此威迫被害人10月至11月期間先後6次在補習社內為其進行囗交；其後被害人女友知悉事件後告訴被害人家人，事件才得以揭發。

司警進一步調查後發現，疑犯2016年至今至少威迫另外4名現時年齡14至15歲的男學生，為疑犯進行口交、在其面前手淫或幫助疑犯手淫等惡行。

邊位巴打

hetoo

譚某得知被害人隱瞞家人拍拖，以此威迫被害人10月至11月期間先後6次在補習社內為其進行囗交

就咁睇標題未撳入黎之前想像下個畫面已經扯扯地
睇完內文發覺現實永遠不似預期

案情指， 前日（18日）凌晨一名本澳男子帶同其14歲兒子到司警局報案，指其兒子被補習社譚姓香港外僱導師威迫進行口交，原因是譚某得知被害人隱瞞家人拍拖，以此威迫被害人10月至11月期間先後6次在補習社內為其進行囗交；其後被害人女友知悉事件後告訴被害人家人，事件才得以揭發。

咸片劇情但性別調轉

6次環保口爆

男學生..

死基佬

好耐之前有一單男學生自動獻身比阿Sir

痴撚線， 中學班教畜成日搞壞啲風氣，一早講咗拍拖咪冇事

又唔係叫雞 一定環保啦下嘛 套都省番

學生哥條女知道後會點?

條女：你把口含過第二條撚仲想錫我

真男人 自己含撚都唔想無左條女

每次kiss都聞到浸撚味

點解....你個口同我一樣都有撚味既

妻犯目前

罵條女含得唔舒服

可以霸氣講 我14歲已經幫人含過！